撤回反而係我地嘅武器同機會

文宣

三條戰線嘅文宣就可以收晒佢地皮

今日嘅撤回，係因為支共驚咗美國嘅制裁。撤回削弱管治威信，支共如非必要都唔會做
由此可見，支共同林奠已經冇棋

1.外國勢力戰線

一定要靠大家大大力宣傳
撤回唔得於勝利
只要一人唔係民選政府，我地一人都冇贏
Water revolution, 唔單單係撤回法例
更加係香港人向民主國家最後嘅求救
呢一刻唔stand with hong kong, 我地就會成為獨裁城市，警察城市
人權，法治，完全失去
所以，我地依然支持美國通過法案

2.支共戰線

"香港政府向暴徒屈服，做法可恥"
"港府向暴徒低頭，但政府卻不幫助我們豬農，是因為我們不及香港人重要嗎？"
"中央允許港府向港獨分子低頭，太可惡了"

你估呢d出現喺微博，微訊流傳，牆內人會點諗？
而家就係革命輸出嘅好時機
盡情分化佢地
教識佢地權力係靠自己爭取
到時支共又要維穩香港
又要維穩豬農
外憂內患，不攻自破

3.本土戰線

同淺黃同中立講
撒回唔會令你唔比恐怖分子打
唔追究警察，佢地依然會打你

撒回唔會令政府回應民意
可能下一個月又推爭議性大嘅法例
咁我地又要抗爭過
咁點解唔一次過爭取普選
逼政府回應我地訴求
令社會回復不靜呢

對住激進深藍diu政府軟弱
我地可以笑佢
你有冇票選特首吖？冇呀嘛
咁你講咩政府都唔會理啦
You are no stake in this society

然後佢地就會因為太嬲反而走去爭取真普選
深藍we connect

最後手足如果覺得攰，喺連登講，大把同路人支持你

如果已經冇動力，可以睇下我地有幾多手足犧牲咗，keep住憤怒

覺得我地會輸嘅，同你講
由6月9號開始，冇乜人覺得會贏
更加冇人覺得我地可以走到呢一步

當刻絕望，但係我地憑創意同毅力
我地最終會戰勝

And if we burn
You burn with us

Tui

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

認同嘅請推一推
香港人可以失望，但不能絕望

Chinazi 好重要
香港同西方國家都要認識呀

自推10連

五大訴求

缺一不可

是的，不同戰線用不同的戰術！

沒有暴徒，只有暴政

頭腦好清晰

推！

敵人戰線已經分裂，可以全面分化。

撤回逃犯條例
收回暴動定性
釋放被捕人士
成立獨立調查委員會+追究警察濫權暴力
立即實行雙普選

制裁黨鐵Dos and Don'ts

幫你推一推

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

推呀

831
907
908

推

9月7 和你塞

老毛上身

死O靚仔知唔知咩叫敵退我進

進唔係武力進攻，而係分化內部
用流言去令敵人從內部擊破

第三點我覺得對藍絲可以有其他玩法 例如分化佢地同政府 話其實政府俾外國勢力入侵 冇啦啦應承撤回

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-警 : 「其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌佢個閪都好正常。」
Police said it is very normal that they want to have sex with female protester as they are exhausted after working over time.

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

仲有
今次97和你塞除咗塞
更加仲要要做文宣

話比外國旅客聽我地未完
真係要解釋比佢地聽

睇咩類型藍絲
不論咩方法，有用嘅就係好方法

未啊 唔可以cross out住啊！佢係“動議“撤回，唔係撤回！而且肯定啲建制議員唔會通過呢個動議！

Up

推我上去

同意

大家今日好驚
會唔會14年嘅禁制令咁
咁樣就散水

但係我話比大家知
我地唔會就咁完

而政府呢步係成場運動
最錯嘅一步

冇錯，5大訴求，缺一不可

要話比身邊唔同立場嘅人聽
我地嘅抗爭可以點幫到佢地

人係自私ga
如果你殺咗林鄭幫到佢
你放核彈都唔割

呢個唔係政見嘅問題
係人性嘅問題
所以點解文宣咁重要

借個位來
巴打幫手推我個post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

大家幫幫手，連登未必推到文
如果認同嘅，請幫手share

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推爆佢

再自推十次

1/10

2/10

五大訴求

3/10
缺一不可

4/10

好呀

5/10

毋忘犧牲嘅手足

6/10
香港人唔可以認輸

7/10
繼續抗爭

8/10

警隊需要整頓

9/10

林奠，支共，會被清算

push

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

10/10

光復香港
煲底除gear相認

撤回對林鄭本身就係雙刃劍
要捉緊呢個機會反擊

推
五大訴求 缺一不可
我地無咁容易打發

Ching 心水清
而家唔反擊
好難再反擊

It's now or never

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

呢個post好似推極都推唔起
大家幫幫手

太子手足

刮佢出嚟呀

最緊要係比全世界知
爭取未成功
林奠好識暗渡陳倉 同 出口術

全民一齊參與
但係未有錢買股票同返工玩MPF

同意
根本係冇成功過

要食住個勢上！
唔可以放棄

Chinazi
Chinazi

Push

同意 推

Btw 之前睇過風水post
講毒蛇
發覺今日林鄭個頭真係好似蛇
唔知點解係真係見到佢個樣
而唔想睇落去，好心寒

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

民陣遊行
仲有三罷
大家要出力

香港人，冇得再退
而家距離成功差最後一步
唔係呢個moment 轉身走人嘛？

Chinazi!
輸出革命
通過人權法
no CCP

good points pish

支共同港共唔會成功
我地唔係咁易比人對付

各位兄弟手足 努力

啱
全球圍堵CCP

如果三戰線文宣成功
真係connect埋班小粉紅反共

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

手足們 夠啦 頂唔順

1同2 有冇文宣既template加教學
有既話開個post 推上熱門
相信大把人會即刻幫手做

9月8美領見

好
敵退我進

Twitter 要人
有議員講野

G持

清算黑警 指日可待

推
支持

香港人全力應戰

撤回係我方嘅一個危機 同時係機會
另外 其實我覺得港共都係博一博 結果冇人知

點樣利用啲機會就靠我地了

推 三條腿走路

仲有無腦藍絲戰線
都話政府呃人不可信 當你傻仔
之前又話the bill is dead 依家終於認之前無真撤回

推呀
文宣反攻呀

1. 英文唔好，恕無能為力
2的話

香港政府多么无能，怎能向废青低头

我操你妈逼，政府向港毒分子妥协，却不帮咱猪农，这还用天理吗

打死港毒甴曱，反对香港政府无能

tui

好多c兄心水清

今次真係好睇我地點打
如果打得好，話唔定反攻仲得

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

已經係twitter不斷放圖+tag

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

好
外國勢力，你帶路

手足，到時見

努力做緊1,3
但2真係做唔落
唔撚想同啲支那對話啊屌

Aggerrrrr
特別係戰線1同2

仲有，大家呢個禮拜集中文宣之後

好快就中國70週年國慶
作為爱国嘅中国人，連登仔唔係唔慶祝呀嘛

記得學定美國國歌點唱
記得同全球一齊遊行
記得寫一份香港本土嘅民主宣言

大家一齊，送份難忘嘅生日禮物比中國

唔緊要，我地有唔同種類嘅手足

pish

中國嘅革命種子
由我地做起

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

點解林鄭月娥同埋共產黨一直都唔敢撤回逃犯條例？佢地就係驚回應市民嘅訴求後會增加香港市民嘅政治效能感，咁樣就會引起香港人想爭取更多野，譬如共產黨最怕嘅真普選。所以如果佢無啦啦宣佈撤回逃犯條例，我地可以借呢個機會宣傳，原來出黎遊行真係可以爭取到野，鼓勵更多人出黎爭取真雙普選。

除此之外，我地仲可以將革命之火反燒大陸，向大陸人宣傳原來大型抗爭活動係可以影響到共產黨政府嘅施政，令大陸人知道抗爭嘅有效性同重要性。

但其實最大嘅問題係好多外國人同埋西方媒體都仲以爲我地淨係為咗撤回逃犯條例而遊行，我地文宣要解釋翻其實我地嘅目標係為香港帶來真正民主自由，而唔只係撤回咁簡單。

最後，秉承毛澤東凡是敵人擁護的我們就要反對嘅精神，依家淋病話要撤回，我地就應該滲透入藍絲group/page度大肆宣傳逃犯條例嘅好處，再乘機鬧淋病同班建制派無骨氣，分化佢地。如果你屋企人or朋友係藍絲，你都可以用翻同一招黎對付，降低佢地對政府同保皇黨嘅滿意度。我地可以叫佢地唔好投保皇黨，但記住唔好叫佢地投民主派或者投白票，因為呢兩招一定會被識穿，我地可以叫佢地轉投獨立候選人，每次選舉都總會有啲明知輸硬又出黎選嘅人，我地可以借佢地黎介走保皇黨嘅票。

所以，就算林鄭月娥撤唔撤回都好，其實我地都仲有好多彈藥，唔需要擔心。

光復香港，時代革命

無論1同2
就算冇範文，都最好有個簡單教學
例如：
1 可以Reddit,twitter,4chan （點用？）
2 可以微博/小紅書/WeChat (點用？）

只要將用1同2宣傳變到好似簽聯署咁簡單
相信會有好多人做

推
心水清
真心唔係冇路，我相信支共都唔會行呢步棋

林奠明顯係想誤導美國，影響通過民主與人權法案
脅持抗爭者唔再衝擊立法會，排d惡法優先通過
分化抗爭者
二讀會議時，宣布撤回定係通過二讀，仍有變數
可以係一個大話，最後根本無實質得到任求野

認同！但推唔郁

淨係用過wechat同twitter

應該有熟有文宣巴打
睇下可唔可以推到文宣組專業人士整template

又一個心水清嘅ching
根本成個局嚟
口講撤回，但係其實只係做戲比美國睇
所以更加要煲大佢
激嬲美國

推推推
要有教學+範文先可以宣傳到
你講既野我認同 但冇行動配合都係會冇用

推推推

agger

啱
不過我諗黑警其實清楚
不過佢地唔好彩嘅唔會係自己

同黑警講，肯定係全部一齊清算，唔使諗咁多

好，但係咩小紅書真係唔熟，要靠專業人士
一係開post推文宣行動教學？

今日撤回之後 微博已經禁熱搜

正正就係我地嘅第二條戰線
由此可見係核彈嚟

好想推

可以講下twitter
其實開完account好簡單唔用腦就係
1. 去名人 account follow外國人
2. 起勢follow手足 可search #followbackhk
3. retweet手足share出嚟嘅文宣
a. 英文好可以加自己comment
b. 唔用腦就直接retweet唔加comment

想做文宣製作機就要花啲心思
可考慮加入
用入面文宣材料自行gen tweet

同意開post睇下有冇文宣組+有冇人可以出教學教其他social media點用

其實最好有簡單圖文教學
因為見到其實都有幾多巴絲英文唔好

Agger樓主

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我諗去到今日，大家打文宣
真係連登仔同鍵戰上場嘅時間

如果呢個時候大家都唔衝
點對得住犧牲咗嘅手足

Will do

文宣巴打加油！

香港人未輸，亦都唔會輸
一齊上，鍵戰上場打

都未撤回，動議咋！

轉//

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版

有無人想搞微搏輸出革命？
有無人一齊搞？
要VPN，用textnow申請微搏ac

你開post我幫你推

哇，呢個重要
推
#fakewithdrawal

清算黑警

推........

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，
612. 721. 805. 831.

唔鐘意黃毓民都入去睇睇...

而家係文宣戰
鍵戰主場，冷氣房戰爭
誠邀鍵戰同冷氣軍師參與

再推

林鄭港獨之母

search過原來真係無最basic教學
好！等我試吓整合下

推, 撤回都可以當係武器咁用

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

我係外國巴打
有冇多啲圖
我想直接地比全世界人見到香港係點
因為工作同學業關係
成日要接觸世界各地嘅人
我想一圖解千語然後再解釋Thx

Push!!!

up

推 讚成

簡而精

急需文宣

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Pish

冇人想返工，冇人想玩MPF呀

好好珍惜做學生嘅時光啦

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

仲可以做對狗文宣，令佢地士氣減弱

831

推啦 呢啲就要
核彈過核彈

p

好有建設性

支共戰線

保持憤怒

我哋仲有接近一千個義士等緊政治審判

我哋唔可以辜負佢哋嘅心血

緊記！！我哋無贏過。從來都無！

黑警濫權一定要追究

如果我哋今次一退，就完全地輸曬，我哋已無退路！

覺得淺黃中立會收貨

我覺得恆有餘力先做2，大陸人善忘到一個點
咁多維權微博，下下幾萬轉，結果咪又係無事

感謝
我純粹覺得好多人其實都知應該要點做+想做
但就係差緊：1.其他social media既簡單教學(例如twitter要retweet先可以起到宣傳作用）2.文宣材料

多謝各位香港人！大家加油！

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

高汁post

612 721 811 831

五大訴求 缺一不可

有道理!

大家一齊做好文宣

正搵緊呢種整合式既idea 推！

整好，有興趣就幫手推吓post啦。
整到好眼訓哈哈
早抖！

[圖文教學]覺得自己英文唔好但想加入twitter文宣戰線

咁好既方向無人推？

開放式討論以不同形式關懷手足

我地要有既意識係 係佢地決定做傻事之前幫佢，唔係之後

我想開多條戰線----------手足戰線

831 一定要知真相

完全形同樓主既方向，大家加把勁做文宣

2點推post係咪晒氣

是但啦

還掂訓唔著

3個月晚晚都天光先訓

有咩可以補下佢

可唔可以改返啲錯字先？
幾多個月喇？撤回都仲有人可以寫錯

2/10

3/10

5/10
一齊啦

6/10

2點無人係咪
7/10

8/10
香港人訓得著咩

9/10

10/10
瞓先

PISH

正

支持 分佢加多幾處火頭點都係好事

push, although p useless

推！
撚到啲深藍粉蛆懷疑人生

短期：搵建制議員對質、高官落垃圾桶
長期：人民議會，另立代表機構同政府分庭抗禮
恆常：撳美金

推 tui push

推！雖然我推唔到

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

推呀場仗未打完呀

認同

點解戰術po無撚哂，推

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止